聽日再去機場

同意請正
不同意請負皮
終於癱瘓機場 令全世界都知香港出事
但一日真係唔夠

兩日都chur?

出面世界知，但你地拎唔到去機場班市民民心呢

定係要一連兩日先夠力?

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

【社區革命】今晚起請堅持每晚十點，所有人一齊向窗口嗌出你既憤怒，向世界吶喊出香港人既呼聲。

推

聽日我會去 希望有人一齊去

有冇人一齊去

推
呢類POST要蓋過所有守留 POST

推一推

有冇人去接力

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

民心就係：尋晚一吹雞，今日有幾萬人入左來。你話呢？

吹多一次，包你開心